既然民主黨已失民心，何不解散民主黨轉投本土黨

大家話啱唔啱

邊個係本土黨呀

「成班人去晒坐監仲有本錢內鬥咩？」 梁天琦：本土派應與民主派合作 補選保住兩席

Comeon

傻BB，共狗一野打爛晒個花瓶呢個洗白白雞棚仲點昆鬼佬落去？？？